賭少啲贏多啲 (2)

今晚會睇波，夜啲先出

琴晚推第三口輸曬，今晚再戰！

祝羊

LM

祝羊

Lm

收到風、多仔

隊火車頭勁唔勁

實好嫁

陸軍勁唔勁

下體會轉盤

沙雷盤有無得諗

巴打琴晚好似中好多
今晚點睇？

今場利 我覺得利對主攻球隊有一手，情況同打鏝差唔多，所以受讓半球唔錯

國米雖然近況不如熱刺，但熱刺連續三場打強隊 下場就打阿記，又多傷兵，體能會差少少，所以就算佢今場要贏先有希望 國米+0.5/+1 都值搏

至於摩納哥呢場轉左盤同埋例行公事就唔好掂lu

04同加拉塔沙雷就可以再分享，仲分析緊 不過睇好

準備俾人bin

我都覺正常踢利物浦會贏，但好多陰謀論吹到巴黎一定要晉級

國米我就唔睇好了，意大利球隊作客英格蘭例差，熱刺應該高半班

我想買波圖多過04，但未決定

頭場玩嗎

早啲訓今晚睇歐聯好過啦

俄羅斯盃
有人睇？

主？

我唔買喇

圖拉兵工廠

個個都買客

下 好多上盤喎

睇水位係咁覺得，樓豬覺得呢

買左主盤等針

0-1針左

0-2

買左20k下盤想gel頭了

2/2.5 b, 入多粒呀俄仔

跳定舞都得

半場達標，精神

3:45見

2點?

上場利狗無輪換過都係成班主力

重心摩納哥
唔中12月唔賭

買客勝有冇機

摩半客？

下體會似2:0，一係贏半格一係走盤

轉左盤

客反cup

支手

ATM都正氣喎, 但唔似會食得到全格

係咪已經skip左多仔？

摩納哥買唔落
買入球大算

信亨利反彈，買左佢

1:0

巴打好勁
點解咁睇好俄超大波
2隊數據睇晒唔似開大

話左ATM正氣波

我唔睇波, 隨心買
睇下google d goal history

俄仔食左藥？

火車頭都入到波

Hi

第一口
多蒙特-1.5/-2

利物浦0/+0.5

祝羊

等樓主比飯我食

巴打買利咁低水既

跟利記了

我估 多熱利波燕

痢頂唔頂到

鬥入啫

兩邊都似守唔住對手

巴黎暫時入肉啲

輸埋

咁快穿撚左

入肉

大家都入肉

唔記得左利連紅星都輸

利上埸聯場無留力 ，可能會拿坡里事件重演

針了

唉屌 玩撚完 輸兩粒 見你買1000大注d仲以為穩陣d

利狗已針

去訓算

相同亞指7成主贏

個鏡頭影都唔影下高普

2:1

若要生活好

多仔一粒都未有好危

希望下半黎料

係呀 過左關

利記快追和反cup

捱夜輸錢個種感覺

訓吧啦

利多全針
輸住訓了

好黑

利踢得好hae

全針

出糧先再入錢 抖幾日先

垃圾多蒙特

針 大注即刻收皮

我估5場。。。中3但買左唔中果兩場
黑到。。。休息下

唔好意思

琴晚都算，今晚先重傷，三場波輸七千

維拉5-5
買咗佢上盤

痴線

好彩平注 無推落去

樓主加油追返

印象中未聽過有5-5，兩邊都冇打龍？

有季曼聯煞科和西布朗5-5

d咁嘅西波點賭？！

西床咁都2:2
好彩無買呢啲波

買左十蚊和 頂下頸

尋晚淨係買左刺，收半格

唉成日臨住開波前睇埋陣先買 最後訓著左

熱刺 PSG

11:06墨超有無人想買？

想知

想買客，考慮緊

同路

主隊主場勁

第一口
拿根亞0/+0.5

起機起機

祝羊

主場龍都唔讓半一，似用平半誘主

進入季後賽，唔係聯賽了

好想贏錢呀 ！

依家幾比幾？
網上搵唔到資料

0 0

球探禁全部賽事

客好似俾主屌打緊

冇事嘅
56%44%姐
大家都射5中1

利申睇數據冇睇live

我睇個個主隊11中0

個個唔同咁on9嘅咩

呢兩晚都係唔賭 等星期六日
個人好攰抖下先

1-0

豬左

樓主抖陣先 呢排我都閪黑

西床果場針左

由上星期五到今日
最多+14000
而家+2500
收手了，祝咁多位屠爆狗會
祝羊!

係

發覺出親都唔中

樓豬，一定要屠爆狗會

不過唔順就抖一抖，唔好逆個勢

我下星期一番反公應該無時間賭了

今晚歐霸出一場算 留返聯賽

樓主要唔要水，包贏，唔中我比番你

不買便是贏

咪搶我對白

買球證便是贏

今晚就度條必中

我起碼要追返今個星期

貴精不貴多呀

樓主快反底

走到水窮處，坐看雲起時

大家點睇格流？

Gchi

主
主場打歐霸不敗，受讓必要
維拉垃圾沉緊，已經唔係以前既維拉，專心護級既垃圾
蘇超前列食佢老母西甲下遊夾棍，直屌主勝3.45
訓醒收米

聽晚卡迪夫城對狼隊
直屌4倍客勝

我想要卡城。。。

就係覺得有受讓有啲鬼

睇好維拉

Allin跟

阿仙奴咁高水

in 維拉we trust

我咁黑你地都跟 連輸幾注

阿仙奴應該贏半
維拉收曬

樓主點睇辛尼特同歐霸霸主

今晚啊妓+亨克

西維依家西甲榜首，唔知會唔會留力打艾拉維斯

卡蘇復出, 仲踢得唔錯

主蘇超踢得好順 但仲受讓仲咁高水 鬼鬼地
雖然啲閪波踢歐霸又第二隊咁 覺得主隊進攻無乜力
維拉穩啲

睇完有無改變主意？

無前鋒無中堅 hae到咁

好似想猜到完場

PAOK好似幾OK

留力星期日熱刺

星期日一定買熱刺

初盤
熱刺作客平手高水
阿記好似讓少左

樓主想唔想知我條超重心？

講黎聽下

軌獌化

莫斯科點睇

樓主幾點出心水

今晚睇好斯巴達同貝迪斯，一切數據都好正氣

仲有人想睇？
呢幾日柒到無朋友

支持

睇下同唔同路

出黎睇睇
跟對家

啱呀

其實尋晚場維拉上盤
係我自己燈 定係場波假?
搞到今晚唔係幾有意欲買

我都係睇好斯巴達
留意緊PAOK, 西維爾

同

杜迪蘭治有冇得諗

禾斯克拉同貝迪斯點睇

1.68

啱啱都見到
早2個鐘仲係1.76

早買早享受 遲買平幾舊

兵工廠好殘陣。。。我估和
貝迪斯未有想買的衝動

轉-1就好喇，即刻買

快撚d出條心水啦
呢幾日睇唔到你d心水睡唔著

驚西維爾留力

呢兩隊都合理，我都有諗過，不過揀左上面兩場，感覺穩啲

竹弓

行動最實際

歐霸唔同歐聯
好多隊都出副選算
最好都係skip

又真飛

第一口

莫斯科斯巴達-0.5/-1

祝羊

同神童同路個心定曬

次次咁多人同路 硬係覺得會沉船

客勝+1 2.35水
盤 2.2水

覺得主盤穩

又1.68 等開場直屌win算

關事?

唔知
但記得之前有場d水位差唔多
開左上盤

利申：鳩up

關小小
我估開讓和

好 ！ 開波 ！

歐霸都係避一避
等聽朝美職

大家一齊羊

睇咗兩晚歐
今晚歐唔睇嚕
買完俄仔等聽朝訓醒收錢
再睇美職

1-0快到

G chi真飛

辛尼特有無人同路? 地獄主場

買咗艾斯大角係咪jump得

沉迷賭海了

上盤有場好值得買 榜首對榜尾 只讓半球

呢場爆冷

1.18 你都敢買，癲

中都有900

1.18 小星星玩法黎喎

今日講左贏兩雞算
但放大假，溫書太悶

2雞姐係2皮定2千？

1.18都買？

5000 博900 ，你博埋我個份

大注我要穩

但之前有場角細8000針左，90+5整球角

收息波收過皮唔會再買

10.5s 係咪穩
5c

樓主
買左辛尼特係咪可以撕飛啦

樓主會唔會再出

1-1

最後都頂唔到 垃圾俄仔

屌 班俄佬打到好似贏緊3球咁

我個2.5s 頂住

斯巴達1:2

廿幾倍反cup 唔敢買
買得個少少8.75反cup

贏一粒買反廿蚊cup咪食硬

贏又收錢輸又收錢

以後戒俄仔波, 痴線, 成班唔識踢波咁

dklm ，2.5s 陣亡

一直貪心冇補和，想再等高水d先補。，但補左客勝，17倍

勁，贏多d
今晚屠狗會

唔撚叫

我都係跟波台班大蛇學補飛
寧願贏少d，都唔好輸哂先。

依家下盤狗都唔買下盤

燈燈燈燈

下盤狗專買自己對家

果然買上盤多多都唔夠輸

豬左二百
今晚再黎過

狗哥 今個星期d大隊都好正氣 A米都五球
痴撚線

係囉，聯賽咁西，隊隊盃賽都反底

不過好撚在琴晚太眼訓 冇落注西維
如果唔係又豬

好事黎

今晚卡迪夫城

美職點睇

咁睇

贏多少唔緊要 最緊要開返個頭

係。。。我仲未開到

士砵亭 訓醒輕鬆收錢

第一口

聖達飛0/+0.5

第一口

聖達菲0/+0.5

祝羊

Gun

同我同路你已經贏左

首回合作客贏兩球，返到主場只讓平半，好大機會主隊不勝

多謝carry

好多同路 9點托盧？

你買左？

岩岩2場都買左

屌，買唔切

對咗

可能好事 唔算好有信心

客隊7場不敗

可能好事黎

diu

青年 rc

GUN左
快追返球

半細收錢
週未贏波好開始

祝贏呀 狗哥 ！

有信心今日就開始贏

Rc x2

9打11
唔撚係咁都輸啊？

咁都追唔到就唔撚賭 (今星期)

冇睇呢場，9打11咁撚癲？

屌你 識撚睇咩

笑撚死rc 2:1

9 VS 10

垃圾波

原來南美波連幾多張紅牌都有得賭

紅牌2.5b cashed

Rc 2:2

紅牛一球絕殺
好在冇追和波

Cashed

巴打有料

11點普馬斯有無同路？

好彩啫
場美職臨尾絕殺

屌打到咁主晉收息好似幾穩

1reply完客即刻入

反Cup

買32先

Good

聽日一點鐘同一時間開八場日職 三場韓職

8x1 上樓

全部買下盤應該會有賺

阿德？

得3場有盤

想燒烤

半和

等水

我都有啲想 上場靠佢贏 但呢幾日下盤好似。。。

呢幾日買左幾次2.1-2.3 0/+0.5全輸

依家又2.19

比啲信心自己

落到2.14

燒烤

獅子

想同下盤狗一齊上了

星期五了，重回正軌！

買咩

星期一輸到星期四
未去過第三口

GUN
星期五六日推足幾口

手足識d野

買左 一齊叫

星期日重心 - 熱刺

買左咩？

貓叫

貓叫連登大船1650開出?

星期五

第一口
布里斯班獅吼0/+0.5

祝羊！

對左

我直屌半客

羊！

跟左30k

輸撚死你

唔補少少主波膽

本多終勝

中柱

飛呢？

巴打會唔會有睇盤教學 新手想學野

我識睇就發左達啦

連針廿四注 有冇人試過

我求你走啦好嗎

放過巴打們可以嗎

係時候戒了 賭足個幾星期冇收過錢
祝大家羊多d

休息一排再賭過

入錢入撚到驚

抖下都好

2-0

賀路雲
咁比力做咩

樓主下次買返自己心水對家就羊

連針十口

一齊抖下啦

貓叫和到
一世FANS

兩張閃卡
有冇計

針
最近樓主係咪冇幫呀婆執橙
變左燈

連推5口 5萬變500

sorry，我收皮唔出了

今日兩場對家攞紅都贏唔到

一口都贏唔到

上盤太強，下盤狗都輸死了
場場平半都開上

樓主下場放心買 我冇錢跟多數中

唔好咁諗啦 咁個人會好消沈

樓主唔好放棄

收皮啦下盤狗咪撚左送錢比馬會啦
屌唔屌到醒你
第一次推個5口輸曬味？

輸曬啦 收皮唔出喇
依家開始淨係買重心算了

樓主雖然呢排幾燈，但幾欣賞佢既態度

多謝支持，遲下運氣好返再出水俾大家贏

又真係幾黑

秋蛇幫下手足啦，
我原本今晚想買杜塞，卡城
依家決定唔買了

杜塞不錯
卡城skip

學生哥50蚊注都輸2k係咪應該收手

學生哥踢返班際啦
賭球幹什麼 ？

狗哥 我返黎啦
潛左一陣
而家度下波仔先
齊上齊贏

今晚伊巴？

德乙好古惑，今晚似卡城

ok

連輸四十口你買咩

未到連輸既 但加加埋埋2k

50蚊注都輸2k 你眼光勁到

50蚊 最好玩波膽/過關
唔係既話會輸得好快

買我對家比到首期了

波膽2x3 中左都回返廿口血

Dllm

伊巴 聖伊天
幫左我咁耐報答你

多謝

又係呢d熱門隊既盤，次次有呢d隊 d人都追

咁你想點？？

其實
我諗就算照睇
有時都係敵不過運

多謝你囉，咁好報答樓樓主

呢排低水盤開多左好多

我揀左好多高水平半都輸曬

魯分
奧呃
發達邦
鹿凸登斯巴達
啊些斯奧

支持，自貼為敬

其實今日澳假點都似開上盤，全世界開半球果時馬會開半一，最後落返去平半，係咩原因你覺得開下盤？

緬恩斯點睇？？？想睇分析 因為好似幾正路

諗法同今晚莫斯科戴拿模一樣
主隊主場成績明顯好，多場不敗，客隊弱，但只開平半，即係對主無信心，引人以半搏全，坐和望贏

所以如果我今晚買，我好大機會買戴拿模

完撚左就唔好問啦
你係睇到個陣就講左啦
依加先講

德甲平手盤，多數低水果邊贏

擺低兩場自己心水 但應該唔買 太夜

華歷簡奴
比蘭倫斯

兩場都係讓球盤

無所謂啦，交流下心得啫，我咁柒大家都仲入黎傾下計幾好呀，波post成日鬧交好煩

波Po 成日都有人Po 找唔找數
派唔派
唯有呢度 齊上齊落

有無好啲既標題建議，下個post想開新標題，呢個好黑，開咁耐輸多贏少

味之前 咩二百推五口

下盤狗 汪汪汪！

G持

下盤狗捉羊

交流下睇法啫

我反而覺得呢場開下盤

馬會高水澳盤好多

12.30俄超上盤同
1.30德乙柏達邦上盤

樓主我心水，試下買上盤睇睇

1230取消左？

yes

我既意思就係我估下盤

正

鳩估下
雷根斯堡 帕達邦上盤

魯賓卡山 對 莫斯科
0 比 0 完場

個上半場悶到呢...

俄假日常

俄超不意外

1比0，含得了

真係假波

俄超真係練心

[茅得輸]歐霸心水全記錄

成大個燈爐

收錢

奧厄角大cashed
仲差卡迪夫城

✅✅

中曬

輸半
輸半
✖️
✖️
✖️

燈到

今日最後一週日職

點買法

買左3場

seesee

G chi

最後一週黎講會唔會有危機亂咁踢

all in 橫濱
死就死

會 所以好難買 仲未有心水

邊3場

薩多 比馬 水手 有沒得諗

水手同路

尾輪都係唔搞穩陣腳

札幌 比馬 閪花有無得諗

第一口

札幌岡薩多0/-0.5

祝羊！

祝羊！

冇買 樓主準備收錢

再來多口

大阪櫻花0/+0.5

齊羊！

北海道 閪花

比馬 閪花快入

2:2

有無咁假

假撚到仆街咁樣追兩粒

樓主要破燈了

三箭受讓 阿婆都識買

贏得100

好開始

老鼠

星期六

札幌岡薩多0/-0.5
大阪櫻花0/+0.5

墨爾本勝利-0.5/-1

祝羊

咁快買 俾我就睇埋個尾先

有信心

贏撚硬

洗唔洗all in?

要

佢keep住咁樣落飛法 我會買對家

下盤狗又買上盤

回家讀書吧

近排上盤太惡

樓主想我跟幾多 開個數比我

做乜撚

悉尼cup

有贏了~

心思思想跟

咁樣單刀都唔入

糕

Honda

收工入錢跟 12月新開始屌撚爆狗會

2:0

3:0

可以買下場了

果然信心

易撚到

德乙、西甲

3場都無方向

多蒙特嗰場有冇方向
陣間現場睇

科隆，多仔，祖記

咁正！我都好想睇現場 呢場應該high爆

星期六

札幌岡薩多0/-0.5
大阪櫻花0/+0.5
墨爾本勝利-0.5/-1

多蒙特-1.5/-2

開多條！

雲達不萊梅+1/+1.5

祝羊

D運返黎

多仔讓咁多有少少驚

謝樓主

2x1 破燈

科隆有沒同路人

8點西甲下盤有無同路

上埸歐聯對布魯日深盤都夠膽死開0:0, 今次會唔會正氣返

巴打點睇恩高斯達特同達斯泰特盤

切爾達好似出好多後備

上盤狗

漢堡轉盤

多仔都買

今日好正氣！

幫巴打集氣

好葡萄
巴打去旅遊？

正氣到唔敢買下盤

搬泥下盤？

搬矛

原本想安玻里

聖保利冇角冇波入 cls

侯爾斯卡真係廢 長追對家

意甲唔識買 ，搬矛我覺得仲好

法甲英超有沒心水,想3X1

West Ham
甘岡

我都想有，自己覺得紐卡素唔錯

算係啦
現場氣氛好好

水晶點睇

垃圾侯爾斯卡

安玻里0/+0.5

祝繼續羊

我都想要紐

要左

3/3.5b追唔追好

1:0....

追呀

應該追到

買cup?

你地有無人睇緊場波，我唔明點解咁多次機會都唔入 玩野

終於入

11

應該仲有！客好勁！

樓主勁!

1:2

Cup

其實無咩勁，有睇場波就知

除非下半場唔同曬

客下一球有無機

紐卡素

屈福特

水晶宮

遲啲先出飛 忙緊

跟左

有冇巴打有跟

另外鐘意擔泥下盤 但無買到

屌 打比炸咗

Dor 12m

屎柏戰神卡

關呢度咩事 ？

佢出既心水

我都有買曬3場

22

屈福特

屈福特。。。

又紅左入

都唔知係咪得番10個戰意高d

客有冇第3粒

唔關、純分享下心水

希望有

祝贏

大都要贏呀

拜仁要贏了

ht 20
下半場頂住 試下比多粒就好

一齊羊

點補飛好

安坡里

Cashed

屈仔

係咪睇緊悶波

多蒙特玩夠未。。。又中楣

2:0！

正呀

艾卡沙出黎真係可以入定NG、信心保證

樓主好Fit

Gel

多謝巴打
齊齊羊

準備第4口！

多謝你！

gun實

祖雲

下盤巴做咩唔理下屈福特個場

呢場屌都費事
屌都屌紐卡素先
我條6x7慘死

中皇馬夠啦

same here

紐卡素真係抵屌

華西

星期六

札幌岡薩多0/-0.5

大阪櫻花0/+0.5
墨爾本勝利-0.5/-1
多蒙特-1.5/-2

第四口準備中

雲達不萊梅+1/+1.5

恩玻里0/+0.5

屈福特
紐卡素
水晶宮

祝繼續羊

有冇下場

好亂

第一條
大阪櫻花0/+0.5 第一口
墨爾本勝利-0.5/-1 第二口
多蒙特-1.5/-2 第三口
第四口

得返140蚊點買好

多謝樓主,小注跟跟

第二條
雲達不萊梅+1/+1.5 第一口

恩玻里0/+0.5 第二口
第三口

太多場同時進行，會組合返

Cashed
但嘔返半格出黎
好彩無買擔泥

得返200幾蚊 想搵少少錢姐

淨係跟左屈福特。。下場再跟 希望羊

我都係

唔好意思。。。出太多整亂曬

想問會唔會出1點既

1:00唔出了

唔緊要呀ching 等你下條水

牙朗

曼聯出唔出

轉左半一

盧生做正前

瞓先 大家羊多啲
聽晚再玩

晚安

好想買賀芬咸 但好似好冒險

曼聯？

下盤蛇幾點仲有心水..我都有啲眼瞓

我買埋1:30

曼聯同賀芬咸揀緊

出場穩嘅！我買少少地追翻今日輸就算喇

如果要揀我揀曼

同意，其實奶突未去到咁廢

一隊泊大巴
一隊睇唔透

皇馬-1,穩

賀芬咸已買

好！曼聯！

下蛇自己揀

星期六

札幌岡薩多0/-0.5

大阪櫻花0/+0.5
墨爾本勝利-0.5/-1
多蒙特-1.5/-2
第四口
待續

雲達不萊梅+1/+1.5
第二口
曼聯-0.5/-1

恩玻里0/+0.5

屈福特
紐卡素
水晶宮

祝繼續羊

依口唔計第四口咩

同問 真係有啲亂

依加分左3條飛？？

水晶宮果條？？

第四口明天吧，呢兩場都無乜信心

果條唔要了

跟咗賀芬 祝羊 我只係窮學生想搵下少少錢

所以依加3條飛？

窮仲敢賭
依加d學生真係

人地就成日贏

盧卡古咁hae

連修都贏唔到。。。

泊大巴戰術
一陣反cup

2x1左 會唔會針哂2場

2:0 訓覺先

真係唔信邪唔得
獌對家一定羊

又係你
見親你都針

你又話唔玩既大佬😂

笑左、個個都認得你

咁岩見到 跟左又針 上2場講左2x1唔記得買

避左曼.賀仔快D入

連針廿八注 仲以為12月要轉運

你好顛

希望獌熱血反cup幫下你解脫

2:0真係無眼睇，屌49000

係咪英超都有假波？

聽日英超會中

賀芬咸大家睇路 我串埋左

下盤兄 試試修Ng 已收中2次錢 岩岩個球30秒收

仲黎？扑暈自己訓算 我揀曼聯應該要驗腦
唔好意思咁多位，聽日會幫大家追返

唔好咁大壓力 度好先出

賀入波未

樓主加油

2:1👌

好彩樓主無聽我講 繼續跟

頂多2:2/:2:3

唔通真係熱血反cup

賀入未呀 唔想再入錢啦

2-2 未完㗎

反cup!!

魔性澎湃

賀呀屌

定d 禁屌緊下半場點都有粒 應該

賀仔有12 M

獌狗係要比連登仔屌下先會勁

DIU LEI

Miss 唔通要轉運

VAR推翻左個12碼判決

笑到PK,
連續28口
當你28口都係讓球,
0.000000372529029846191%

Hoff pen!!

goal

反cup啦獌 我屌你獌唔好再鳩踢

祖記正氣0:3

入左啦Ching, 驚就補和啦

係唔係要補埋客

博洛尼亞點睇

又針

無哂了

吸收昨日經驗，避免再混亂，
今日只出3場！推爆佢！

祝繼續羊

加油唔水

加油啊

g持

星期日

大阪櫻花0/+0.5
墨爾本勝利-0.5/-1
多蒙特-1.5/-2

第四口
熱刺0

祝羊！

希望第二次成功

同哂路

集氣第一口

感情買阿仙奴
理性買熱刺

避戰

迷雲黨必須買

買車仔對家

貝迪斯

阿記十幾場不敗都係打埋啲低班過自己既球隊
熱刺近期夠晒fit
睇唔到阿記會贏到

我都係咁諗

買住小小支持下先，今晚再買多30k

係球迷最好就避

阿迷表示好掙扎

有冇人玩緊澳職

Yes

避啦 又唔係無其他場

客、純粹唔中意主隊

客FULL TEAM,加上主沒左勁前鋒
利伸:無買

同路 上盤鐵達尼號

四點買左上
咁早入波係咪奶得

上盤 入左波又奶 唔入波又奶 比人入又奶 咁幾時先唔奶

等樓主出=唔奶

樓主A米下盤啱唔啱心水？

自己買左條過關有

有冇得分析下，想學野

賓賓定越南好

越南

帕爾馬近況好，AC無higuain，下盤一路有飛到

仲拎踢邊嘅打中堅

皇so點睇

呢場就唔明點解上盤一路落飛，明明皇so近況好，
睇即場再買仲好

因為馬會做到主會開到

Ching咁睇唔起利記

跟 今日馬仔執左d

有古怪..Miss

畢迪斯讓皇蘇半一，痴9線

唔好輸番啦
啦走啦

利申我係廠迷，今屆睇足咁多場，發覺其實好多場對住弱隊都係符碌贏，一對勁啲既隊就無乎

我愛雲加

正常人一定買皇蘇，係賠率攪鬼

又係你呀

今日運氣好啲？

咁你買咗未

出事

快手出一場打發佢走

本身平半
完全睇唔明點解主會讓
仲要係咁落飛

想知佢跟左乜多啲

輸果d

跟左熱刺 大家一齊贏

次次上水就話豬曬

miss定skip呀傻豬

唔回望過去了

我都唔明, 主有咁勁讓平半仲可以引飛轉半一?

可唔可以燈阿記 猁狗
熱刺我愛隊黎放過佢得唔得

富咸
熱刺
燕豪芬
讓球3x1
下盤巴點睇

頭兩場同路，第3未諗好

今日
第一口
皇家蘇斯達

今場小弟破燈

跟 岩岩好買得切

轟出基奧特

小心

好彩冇買

小心乜野？

米蘭買唔過，似開帕爾馬多啲

把握力高左

AC大波好過

皇so 帕爾馬 2x1咗

1:0 唔係又要針嘛

呢場輸熱刺就唔買了 費事害手足

你好癲

有冇興趣出心水

貝迪c 成日臨70分鐘失 五洗灰住先

放心，熱刺會贏

輸撚硬呀dllm

好彩姐

買10蚊阿記幫你地燈下 贏左派少少比我開飯就夠了

車仔

車仔唔好再入喇

跟熱狗
呢排我好黑 gun 親都輸

Cashed 嚇能死

咁你死撚開啦

屌得好

走啦

馬體會

搭多場費辛下盤 不過我無買

慕遜下盤？

熱刺無出？

熱刺反cup啦

熱刺無咩力水咁

熱狗係咪針得

又話個球證熱刺迷黎既

1:1

場波好似好好睇

cup佢老母

1:2 !!!!

GOAL

好似冇剷中都比左12M?

熱刺球證不是開玩笑的

個球證真係熱刺迷黎

cls

信念不夠堅定 1:0冇買1:2

屌 拖連奴on9架
11打10 都比人入

好好睇

有呀

son入多粒 預計1:3完場

摸尻個龍門個頭

1-1 cup怇老母

兩邊都搏老命

嘩 主12m 啊 上半場cup埋

叻仔

米高·列斯利·甸恩（英語：Michael Leslie Dean，1968年6月2日－[1]），英格蘭足球球證，現為英超執法球證。出身於Heswall, Wirral，是柴郡足球總會成員之一。

2000年起被委任為英超當值球證，甸恩曾多次在大賽中執法。此外，由於阿仙奴在他執法的賽事戰績差劣，更有17戰僅一勝之紀錄，被視為阿仙奴的「死神」。

樓主今晚出唔出第5口

不如完左5口先啦

好啦 第5口燈埋對家下輪再跟足

你地補唔補飛

卡利快cup

2-2

唔補

2.02 next goal

Goallllllllll

有冇咁熱血

吊

凍過水

好彩補左

笑左

我6倍補
你會唔會太早

我1:2補完next goal先再補主win

JJ巴買左幾多最後

唔通阿記真係復興

虛火

恨鐵不成鋼啊

有無人想要愛記下盤 ?

有

可以深潛了

cashed
費辛都中半

唔好啦 支持樓主

樓主

休息吓先啦，我哩排都連針幾千

抖一排

支持 抖下再黎過 由你一開po追到依家 一直齊上齊落 好開心 希望下個post 再見

場意甲無乜信心 2串3 算

基爾禾10
差法蘭

話口未完比人入

樓主得閒上黎吹下水

愛記咁樣嘔翻半格

屌，一去休息就全下盤開曬

利物浦
法蘭克福
馬體會
西維爾
巴黎

睇開d 今晚努力

抖一排先 琴日私注熱刺輸好多

okay等你新po

感覺英超比起其他聯賽仲難買

西甲仲難 西維馬體on9

英西意德我通常玩角 唔玩盤

尋晚熱狗輸撚死人

難買原因係莊家對頂級聯賽嘅掌握度高, 好難捉佢路

唔買下盤叫咩下盤狗

買咩多

利華 西布 士砵，有沒同路

得士砵正路

樓主我好掛住你

襯樓主休息, 各位手足有興趣可以留意下小妹個channel, 絕對唔會賣料

支持良心企業

頭場主、信心之選

跟左
但小注
THANKS

今晚我會買車仔
早埋 1.99

696、大波、小注

曼聯開上盤

下盤day

樓主呢？

跟左你個名

火車頭

里昂

屌你老母拖肥

樓主好波
車仔果場針左

好柒就真
一場2度被迫和再反cup，一場半2全2

同樣針愛華頓

下盤Sir 釜山偶像？

支持樓主星六日回歸

屌你下盤狗終於出番黎
Gchi 食下花生仔先

聽日開新post, 希望各位多多支持
齊羊！

gchi